廢摩依家撈緊乜？

係咪去寫波經